蛭魔妖一 vs 渡久地東亞

蛭魔:

渡久地:

利申: 渡久地派

兩個都係希索加嚟

咁都唔知

希索加

唔係話講d乜...會諗到拖時間等落大雨令對手放棄比賽呢個真係奇局中既奇局

唔記得咗係邊個參考邊一個

之後一隊不停拖時間，另一隊想盡辦法提早結束比賽
最後仲屈埋對面教練放棄比賽
真係好正

渡久地，MVP計法真係好正，團隊精神都同以往理解嘅唔同
利申：冇睇過衝鋒21

成套野最深刻就係呢一著
呢個好多細節一環扣一環
一開始既睇電視再分析埋對手球員榮耀
最後睇完真係發自內心笑出黎
但又比佢講得通先好野
屈曬運營同埋對手機

運動員既工作唔係打波，係贏波

成隊士氣高哂

渡久地毫無弱點
況且佢嘅戰場唔限於棒球場

[img][/img]
呢下笑左

btw細個睇TVB覺得妖一哥好型

唔好意思，跣手

渡久地直程主角
連場外都玩埋
但係正評多啲

真人版

雖然衝鋒21都好好睇

但如果係蛭魔對渡久地 一定係渡久地贏

太撚屈機 特別係落雨果場同埋球季最後果幾場

駁唔到
Es21更多既係隊員之間既互動同埋熱血
溝埋一齊個化學作用都唔差

但鬥智一定係one outs